一人一電郵Send去香港文理書院 逼文理表態

大約內容:

致 文理書院校董、校監及校長：

跟據2019年8月11日晚上時分，發現有兩位喪失良知的舊生師兄，使用警察身份偽裝成反送中的抗爭者當中做岀暴力行為和並沒有岀示警員委任證情況下做出泯滅人性的行為，希望校方正視，予以譴責兩名喪失良知的舊生。
本人引以為恥，予以最強烈譴責兩名校友的行為，嚴重影響香港文理書院聲譽，為確保學校聲譽，懇請學校必須予以譴責兩名喪失良知的舊生。

有良知舊生請一同一人一電郵

推

學校電郵
cognitiohk@cognitiohk.edu.hk

推 但我覺得搞個聯署會好啲

推！自己香港自己救！
各位手足加油

香港人清醒下啦！屌你老母！

推！

推⚡⚡⚡⚡

依個係聯署！！

各位校友 你地有良知既
一定要聯署表態強烈譴責許嘉雄同楊日811既惡行

已做

跟進文理書院兩名校友(楊日及許嘉雄)係上星期偽裝成示威者既情況

加推
兩間都咁仆街

文理書院校長: 「唔使旨意幫你寫求情信。」